有咩職業係高人工得黎又係清泉？

律師撚樣
醫生撚樣
有咩職業係清泉？

雞

IT

科學家？

法援處啲律師？

物理學家
上知天文
不過下肢。。。。

又旺市，日日都有人自殺

狗

高人工既設計師？